佐助一開始拎到寫輪眼都係唔適應

前幾日拎到寫輪眼爆左一場
今日用唔慣輸左比小李
等詹士熟悉左寫輪眼之後
睇好直落4場殺湧
出黎打飛機啦喂！！

Sasuke James

唔錯 4/10分